天氣咁乾燥, 仲食煙既人究竟有咩感覺

濕度連30%都無

吸每一口氣 個喉嚨都想裂開咁

仲未計埋PM2.5

究竟食煙既人條氣管有咩感受

其實咩事都冇

食緊 無乜感覺

乾咪又係照食 況且食煙貪佢好味舒服咩 唉 一言難盡

利申戒緊

距離生癌之路不遠